呢一刻有咩歌觸動了你個心？

很久很久以後我們才知道，
當一個女生說她再也不理你，
不是真的討厭你，
而是她很在乎你，
非常非常在乎你。

何以...

願榮光歸香港

當時奮不顧身伸出我的手
看見了輪廓就當作宇宙
甜美的習慣變成生活
才瞭解了什麼

為你摧毀肉身 為你遭遢靈魂
跌到了最暗處 人忽爾明瞭
賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作 這段情當作 從未發生
然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見 那日離棄我 原是你損失

一萬九索都俾對家扣起了多涼薄
這十三幺摸到盡了雀仔難尋獲
在叫糊待一索對面原來是雞糊上落
誰在摸我肩膊或是其實沒打牌觸覺
無奈欠一根煙似絕章一索

附上唔跟比例畫一張

Graffiti

呢首我唱親都眼濕濕

很信命 當我每次哭 亦只有結他聲
喃喃自語數星星 孤單也像註定
祈求被愛的溫馨 呼天都不應
已經很適應 我心事 誰又會在意想聽

太想愛你是我壓抑不了念頭

無

其實咁幾好，
因為我相信好多人寧願聽唔明首歌既意思
唔會因為咁而觸動

邊一個發明了返工

就怕翻風的一晚 回首貪一眼
回憶急速擴散

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界
醜惡在於 赤子的胸懷
難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

聽到想喊

我仲專登上youtube search
點知真係有呢首歌

甚麼都有底線為何要忍

好野黎

傾城

以前好驚聽到呢對首歌

真名上連登